[塔羅占卜] 一個塔羅的故事

上年同樣時間 係隔離登見到慈善塔羅post 果次係我第一次接觸塔羅

跟住慢慢好奇心起 就去左自學 係呢到開po同人占練牌

結果就識左一班志同道合既朋友

有幾個仲特別frd 會一齊傾下心事咁

好多謝你地

好 講完 入正題

有興趣既朋友就留名啦 太耐冇占要搵下白老鼠練下

不過如果你條問題係隔離果啲post留過既話 就最好唔好留喇

規矩
1.時間性問題唔占(e.g. 幾時有男朋友，幾時遇到真愛)
2.生死不占
3.太長遠不占，最好一年內
4.問題之外，可以講低一啲你認為有助占卜既背景資料

格式
你既名 (點稱呼):
性別:
問題:

盡量清 一忙就棄po

名: t
性別: 女
問題: 應唔應該轉工

Thanks!!

你既名 (點稱呼): g
性別: 女
問題: 我應唔應該信我鐘意既個個人對我係認真既？ 佢想同我係咩關係

唔該

名：chu
性別：女
問題：我同個個男仔係咪已經冇機會？聖誕節已讀不回我

carman
女
想問黎緊呢年工作方面順利嗎? 適合轉工嗎?

謝謝!

新手留名學野

名：大衛
性別：男
問：同心儀既女仔有冇得發展，等緊佢放低ex

零悅
女
點樣先可以有真正桃花？

名：km
性：M
問：我同我理想對象有無進展空間？

#2
皇后+錢5
死神 錢10+力量
皇帝+劍5 錢王+吊人

我咁睇啦
其實而家呢份工某程度上都做得幾順 要繼續留既話你應該都唔會太大既反感
只係可能你其他方面出現左問題 (屋企/另一半) 可能需要更多既金錢上既支援 (9up
所以你先想問呢條問題
太耐冇占唔知點啦
不過就咁睇我會建議你轉工既
轉工既前期所有野都唔同哂 不過你只要好好adapt to it
你後期得到既野一定比唔轉工既多
係順利既 似得心應手咁

相反啦
如果你唔轉工既話
其實短期內可能會發生一啲事
唔排除係因為你既固執 導致同同事鬧大交咁
但係慢慢你會適應番少少
仲可能因為呢次既鬧交 令你學多左少少野

但係假設如果你真係有財政危機既問題 轉工似係比較好

有錯勿屌

名：卡比
姓別：男
問題：比過去自己既生活困住 前路唔知點 應該要行番過去條路定改變自己 忘記過去？

你既名 :伊
性別: 男
問題:應唔應該同女朋友繼續一齊？
Thxx

名：K
性別：女
問題：同心儀既男仔有冇機會發展
Thanks!

你既名 (點稱呼): d
性別: 男
問題：黎緊呢個學期個五科可唔可以順利合格哂甚至拎到好成績？

麻煩哂爸打

名:S
性別:女
問題:同鐘意咗幾年嘅男仔有冇機會？一年內有冇男朋友？

Thanks ching
其實唔係為錢既，係覺得無發展

你既名 (點稱呼):na仔
性別: 女
問題:幾時可以結婚（而家穩定交往中）

名:KH
男
同暗戀緊嘅對象可唔可以一齊或者係有進一步嘅親密

你既名 (點稱呼): k
性別: 女
問題: 我等幾耐佢先會答我分唔分手

姓名：彼得
性別：男
問題：我地幾時打得成羽毛波

你既名 :KH
性別: 男
問題: 網上識，重好開初，有冇可能發展，佢點睇。

THX

你既名 : pp
性別: F
問題: 我EX想唔想同我做番朋友?

名: 呀森
性別: 男
問題:黎緊一年學業好唔好?

謝謝

對吾住 頭先睇錯題目打左時間性既問題

你既名 (點稱呼): na仔
性別: 女
問題:有冇機會可以同我而家男朋友一直行落去

名:生
性別:男
問題: 2018年出唔出到pool

#3

魔術師+杖侍 劍1 杯1
劍9 節制 杯6+戰車

你好似真係好想好想好想好想同佢有進一步既關係喎
你鐘意果個 算唔算係多才多藝 不過我覺得佢應該都幾叻下
都算係一個有目標既人既 (望落個人唔錯

至於對方呢
其實對你既印象有啲差
佢會覺得你係一個經常過份抑壓情緒既人 或者好似特別多煩惱既人
如果你問我佢對你係唔係認真
我覺得佢真認真既 佢對未來關係都係叫做抱有希望既 仲有啲想保護你咁
不過呢刻佢覺得...你地個之前其實有啲啲野發生左 但係好似有啲尷尬定唔知唔想面對咁 不過佢係願意同你坦誠對話既

係掛....

姓名：william
性別：男
問題：我同我鍾意個女仔有冇機會一齊？

你既名 (點稱呼):Kwan
性別: F
問題: 呢梗呢年有無機會出pool

名阿楓
性別女
問題：想問我同鍾意嘅男仔有冇機會一齊 已經半年冇見過

姓名：S
性別：女
問題：同心儀對象有無機會一齊

中哂 thanks ching
煩咗黎啲問題好耐

佢係幾叻嫁 識既野都好多！
不過我同佢既關係有啲複雜

名: 勤仔
男
我同嗰個女仔仲有冇機發展, 識咗四個月都唔夠
Thx

名：c
性別：女
問題：而家呢個男朋友會唔會行得遠？

謝謝

你既名 (點稱呼): D
性別: 男
問題: 我喜歡既人 其實知唔知我喜歡佢？
有冇可能發展下？

你既名 (點稱呼): j
性別: 男
問題: 有冇可能挽回返女朋友

你既名 (點稱呼):Ting
性別: 女
問題:依家身邊係唔係有合適對象
身邊有個有好感既男仔 但唔知佢點睇我
唔該你

名：聖
性別：女
問題： 未來三個月嘅學業運如何？

名:Lau
性別：男
問：未來呢一年有冇機會過檔去大公司

姓名:Fire
性別:男
問題:對於依家既對象 係咪只可以放棄

名: piglet
性別: 女
問題: 有無機會同到心上嘅人一齊？佢點睇我？Thanks!

名：17
性別：男
問題：我未來能夠與我愛的人在一起嗎

Ying
女
嚟緊一年會唔會遇到正桃花？

竟然中哂

哦哦咁我明喇
咁都係轉工啦
絲打加油

名: DENNIS
性別: MALE
問題: 過年後轉工好時機嗎?

你既名 (點稱呼): Yy
性別: 女
問題: 我同自己中意既男仔佢點睇我同有冇幾會發展？
背景: 識左三個月 大家都有好感 會wtsapp出街

Thank you very much ching

你既名 (點稱呼): D
性別: 男
問題：2018年事業運同愛情運

#4
錢2 劍后 審判
國王 錢10 節制
杯侍 杯1
錢后 杖9

其實我覺得你自己有答案 啲牌show到你好理性
不過我有樣野有少少好奇
點解你地既關係好似仲好似有少少啱啱開始既感覺
完全唔似冇機會
只係佢份人唔知係咪因為比較穩固
佢好似覺得而家既關係算幾好
有冇機會答唔到你 但斷既時候未到 我覺得

名：Tam
男
會唔會同心儀既女仔一齊

你既名 (點稱呼):k
性別: 女
問題:同而家呢個有無機會發展成男女朋友
而家係界乎朋友之上戀人未滿咁，大家都唔知將來會點所以唔開始

你既名 (點稱呼): 啊肥
性別: 男
問題: 想知下一年感情運點？ 樂唔樂觀

名: Elaine
性別: 女
問題: 同心儀對象有冇機會拍拖？
Thank you

#5
杯7 錢10
杖7 錢3
愚者 魔術師

好奇心起 想問下你既過去
見你之前好似做得幾好 但係係唔係覺得份工同自己唔match 或者自己想做既工並唔係果份 所以雖然做得好 都換左次工
而家呢刻好似幾努力咁 同事關係都唔係差
至於未來
可能你真係會揀轉工
因為你到時可能覺得timing啱 放手一試
但至於順唔順利既話 唔太講到 不過應該都叫順利 唔會差 應該係

唔該樓主

咁又唔好咁講 我好廢嫁ja

正皮幫推

但我又真係而家未係時候斷喎
不如你講多少少關於呢個男仔既野我聽?

姑姐
女
一個係大我14年嘅男人，我都幾鍾意佢，都努力咗一段長時間，但都冇乜進展咁;一個係唔算好熟，單純做咗d令我感動行為嘅男人。
好想知自己同邊個嘅機會大d，定大家都係冇機會

名：蛋嘔字
年齡：23
性別：女

我係而家做緊果個行業有冇機會爬上去？短期內我應該留係而家間公司/ 出國工作/ 讀書好？

唔該巴打
新年快樂

#7
吊人
錢騎 杖侍
劍9 錢4
杖騎 杯王 杯3

我自己個人睇唔得似有得發展
做朋友既機會好似大少少
不如我問番你 你自己覺得同佢既關係係點 呢排

姓名 : 文
性別 : 女
問題 : 同好朋友有冇機會好翻？

2018俾個目標自己 放低佢

Thankssss

名：送禮強
年齡：25
性別：男

我有無機會做到心儀嘅工作？

唔該巴打 聖誕新年快樂

唔識 幫你唔到

#9

杖10
劍5 杯6
杯7 杯騎
杖王 劍6

唔覺有 我覺得對方其實有對象
同埋你而家都覺辛苦啦 咁樣陪住佢 唔係咩
再者 你覺得你地兩個算係朋友?

#11

呢條問題
我暫時唔想用占卜既方法去解答你
我想聽你既故事 以外人既身份黎同你傾下計
傾完再有需要我先開牌
如果你唔想..我就直接開牌啦

如果換題目可以？
我有個在意嘅人唔知可唔可以發展嗎？

#12

你就算揀繼續一齊最後都係要散

T 女 鍾意既人覺得我點？

Thanks 絲打！

又係你阿? btw 我係巴

姓名： 光年
性別： 女
問題：
最近對個男仔有好感 想問有冇機？我係咪都應該主動d但驚佢覺得我煩
唔該哂

沁
女
我同佢有冇可能/有啲咩障礙

求下你占我！

我係唔知係咪真係同佢好唔夾定係大家相處時間短要多啲時間磨合

同埋...我邊會教到你
我自己都咁廢

名：霆
性別: 男
問題:我想知有冇機會再同前度一齊返

名：W
性別：女
問題：辭職後會唔會搵到一份更好既工，人事、人工方面。謝謝！

你既名 (點稱呼): Hoi
性別: F
問題: 同曖昧對象最終會否一齊？

謝謝你

我係咪識你

要講d咩背景？

補充返少少 其實本來覺得我地係兩個世界嘅人 但相處發覺佢都唔係咁難接近 所以想問下

你係咪我女朋友個fd

點困住法 講下你自己既故事

Tam
女
我黎緊會唔會同返我ex一齊?

我pm你

有冇得私下講sosad

放低你tg 我唔po tg喇
我個frd之前開塔羅po就係放左link 瀨左野

冇用tg

呢到冇pm系統

算啦 我選擇開牌. 話唔定開完牌可以係到講到小小個故事

明顯唔係 感情問題個個唔同 但個本質都係一樣 似曾相識唔出奇

點解覺得唔夾阿巴打

因為我睇唔到佢有意向想睇你拍拖
加上而家關係咁
仲有我覺得其實佢有野冇同你講咁

Yee (絲)

想知我同男朋友互相點睇大家
正負面既睇法 甚至有任何建議都得

感謝

我既過去係邊方面呀? 如果講愛情就拍過1次拖 宜家個個就一齊左8個月
呢份工係我做左2年幾 係第1份工 宜家做到無哂動力 又唔想離開comfort zone 畢竟呢度好比人照顧 呢緊2018年真係應承自己要轉

同佢散過一次 因為大家對另一半嘅相處方式唔同

咁應該真係會轉工

不如試多一個月? 如果真係覺得唔啱先分手
你都識講相處時間未夠長

巴打 我選擇開牌

名: Claire
性別: 女
問題: 我同佢仲有冇機會

Thanks!!

我知阿我知阿 等陣得閒再開

巴打
細佬我#30是咪要等聽朝

Tammy
女
我同佢係咪冇機會？

你既名 : w
性別: 女
問題: 同ex分開左一個月多啲， 我地仲有無機會復合？ 定佢已經有女朋友？

正常都係啦

問錯地方

名：404
性別：M
問題：上星期有一晚女朋友 send 咗個 message 嚟話唔夾分手，我話俾大家冷靜返一個星期，究竟我仲應唔應該繼續補救？

好 唔該巴打 我仲以為你唔記得左我 其實呢個問題困左我好耐 好想係呢d方面出個答案比我

我聽朝繼續開牌
而家個人燥燥地 不宜開

#8 #11
跟住#13

名:晴
性別:女
問題:畢業後做唔做番讀緊果行好?定讀上去?呢科我覺得係幾有前途既，但幾靠運下。。thx

名: cly
性: 女
問題:半年內工作上會有晉升里嗎？或適合轉工嗎？

thanks!!

打多左個字
問題:半年內工作上會有晉升嗎？或適合轉工嗎？

你既名 (點稱呼):J
性別: 男
問題:
一年前有對心儀對象表達好感，但佢話無feel,呢一年都有keep 住chat,都有單獨出黎食飯，想知有冇機會進一步
唔該哂

第一句唔知準唔準，第二三句準準地

姓名：jmc
性別：女
問題：同男朋友會唔會longd成功

Thanks

名
性別:女
問:我ex對我係咩感覺

名：企鵝
性別：女
問題：我同我男朋友阿毛會唔會長久？

話時話，第一眼睇呢個post名，以為故黎
唔該晒巴打

祖
男仔
問題：我同我EX有無機會一齊返？

唔該大師，感謝大師

Wang
男
想問下我同ex仲有冇機會 我係唔係適合單身多啲

yee
女
同ex可唔可以做返朋友什至復合？
分開左3個月但仲係好掛住好愛佢

名：Jack
性別：男
問題：同前度分手有半年了 依半年都冇識女仔 想問愛情運
麻煩了 謝謝

名：MG
性別: 女
問題: 有冇機會係2018年成功去到外國留學交流？
語該你

名：To
姓別：男
問題：我鐘意左好耐既女仔 依家追佢仲有冇機會
背景：中學鐘意左佢三年 但我一直冇表白 因為佢話想同我做朋友 但咁多年黎佢都仲未有男朋友
畢業左之後 聯絡少左 冇見面好耐 但我心裡面仲鐘意緊佢 唔想比自己後悔

姓名: 阿華
性別: 男
問題: 黎緊一年感情運如何?

名：卜
性別：女
問：依家鐘意嘅人對我感覺係點？關係會唔會有轉變 有冇機會發展？

利申sheshe

新手留名學習
想問買咩牌好

姓名：拜仁
性別：男
問題：搵緊工, 無咩進展? 可唔可以比d提示我?

Thanks. 聖誕&新年快樂!

喂師傅 咪咁玩我啦

名：yun
性別：男
問題：同呢個女仔最後會係咩關係 唔該

你既名 (點稱呼):tiff
性別: 女
問題:點樣可以改善到同屋企人嘅關係？
唔該曬

依家D塔羅師個個都串串貢唔肯教人

頂 唔好玩我啦 你pro咁多

剪影既新版冇哂聲氣
我好唔開心

你既名 (點稱呼): 馬馬
性別: 男
問題: 我黎緊半年搵唔搵到我想做既工
背景: 番緊份頹工 想走

剪影既色好靚

我有三副剪影
初版二版負片版

你而家屋企有幾多副收藏緊

最近冇仔細數過
應該4X左右
近排都冇咩斬獲

利申巴打

補番俾你先
劍3
錢騎+錢王
杯5+命運
劍騎

你地兩個呢刻既關係唔係咁好
你亦因為咁而情緒比較失落 唔開心
但係佢好似對於咁冇咩影響
仲係好似keep住自己要做既野
對周邊既野好似視而不見咁
至於發唔發展到我暫時未肯定
但係我覺得你地兩個遲啲可能會有啲野一齊做咁
一個帶少少衝動既決定咁

笑咩姐

#11

錢9+錢1
杖6+劍10 杯7+杖5
劍4+杖8 劍2+劍1

雖然你係話比過去自己既生活困住
但係我覺得 雖然你係覺得有啲寂寞 但係未去到話好孤獨好負面
有少少似係生活冷清但從中找到一點樂趣(?)
睇得出你真係想行番出黎
但係至於邊個選擇我都唔係好建議到
假設你選擇行番過去條路
其實結局可能都係番番黎而家
因為我覺得你都係搵唔到你自己想要既果樣野
同埋有其他人再一次去質疑你呢個做法
但係短期咁講
雖然叫做行番過去既路
但係你feel到一個大既改變
而呢個改變你係非常之享受

至於改變自己忘記過去
我驚你會接受唔到
我覺得你會好快想放棄呢個做法
再另覓新路線咁

#13
錢王錢1
錢7杖王
杖7惡魔
杖4皇帝

你地兩個好似成日都硬碰硬咁既
而家關係有少少差
兩個都起哂鋼咁
同埋呢 (9估) 你地兩個係咪好豪洗
不過有冇機會發展既話都應該有既
會再close多啲啲
但始終大家都完全放開個心俾對方
所以應該都要唔少時間
好似係

女
同依家暗戀對象有無機會

姓名：St

#14

劍騎
劍3 世界
劍9 劍10
錢5
命運

你地呢刻既關係真係真係真係好差咁喎....
不過我覺得你地兩個之間既關係仲未有結束既一刻
雖然對方好失落
但係我覺得佢未有意要分開
雖然你份人比較衝動 (好似係 有少少未經大腦咁
但係勝在主動
不妨真係主動少少
我唔知係道歉定乜啦 總之主動啲
就應該有得挽救嫁喇
唔好放棄

應該係

#15

節制
劍6
劍侍 劍10 教王

睇黎你呢刻都幾擔心自己既成績
都ok頹下
不過擔心都冇用 成績已經成事實
你早排個心景開朗好多
但係就咁睇
我覺得整體成績唔太好
似係令你唔開心到想死
你有機會會去求prof加分咁

(亂占 果5科 有一科特別好 有一科係非常差 其他3科不過不失 可能係 (未試過咁占 手痕))

#16

繼續做好朋友啦
盡量keep住而家既關係
對方份人好似比較理性+自私 係唔係
你就偏孤獨 中意自己一個人?
同埋呢 我覺得有可能你地兩個突然向對方表白 (唔知邊個主動 不過我估係你)
跟住大家會尷一尷尬一排咁

早排同人曖昧過/拍過拖?
而家呢刻你都叫生活得幾好既
自給自足咁
唔會話依賴於其他人咁
雖然將來你都應該係照住而家既生活方式去生活
但係我覺得有可能會有人留意你
而你著眼於自己既生活反而可能忽略左呢個拍拖機會

可能係

#17

劍6
杯2 杯后
杯3 錢2
(錢1 杖6)

而家你係失業緊?
可唔可以講多少少你而家既野俾我聽先
我好唔肯定
因為就咁睇呢
過去你應該係俾人炒左
所以情緒低落 同埋生活變得好摺
而家應該係冇工番 但係經常同frd出街玩 / 蒲
假設咁講係啱既話
應該未搵到工
但係你因為好enjoy而家既享樂時光
就算有工俾你番
都唔會想番

你番黎講下啦
我再睇下駛唔駛改一改個解牌

空空

你既名 (點稱呼): 呀妹
性別: 女
問題: 應唔應該繼續讀書

btw咩陣黎

名：ky
性別: 女 21歲
問題: 今個sem gpa可唔可以過3 追唔追到啲成績

唔該晒！

唔該你呀
啱呀 佢係自私同埋冇乜感情嘅人。其實好耐之前都表咗，只係冇答案(啫係答唔知呀)。又冇尷尬嘅，不過係自己諗住佢好辛苦，等佢嘅幾年都因為佢而放棄咗幾段感情。
呢半年就冇男仔埋身呀，其實依加生活就係你所講嘅孤獨，我其實想正面翻啲，唔想再活喺佢嘅回憶底下，同埋想有一段好嘅感情同學業。所以想知呢一年會唔會有機會拍拖

#19

女祭
星星
杖4
杖3

你份人似乎太被動喇
唔夠積極
而家既關係睇落唔錯
至於個男仔係唔係玩玩下
我都俾唔到一個確實既答案你
不過 係有機會 有可能係玩玩下
我唔知佢點睇呢段關係啦
不過我覺得佢份人係偏大愛既 對好多人都好好 好nice
縱使我見到有張算positive既牌
我都覺得佢可能只係有信心係你身上拎到一份慰藉
以滿佢精神上既空虛
同埋我覺得佢有少少急
你可以再觀察下佢先

至於一唔一齊到
反而要俾時間

喂 最近點

咪又係
時流
2人關係
2揀1
果啲

不如你講出黎阿
有時唔一定占卜黎解決既

嘩 睇黎你真係好中意佢
btw
如果係咁既話
可能你真係會focus番落學業到
但係呢 就反而over-focus 而有個機會埋身而唔小心忽略左

唔係好清楚要講咩出嚟

1.時間性問題唔占(e.g. 幾時有男朋友，幾時遇到真愛)

點解你會有呢個煩惱阿
你問得 實有原因既

你既名 (點稱呼): Ying
性別: 女
問題: 其實都有少少中意左隔離班一個男仔，每次都會留意佢嘅一舉一動，大家都互相識大家但係就冇交換電話，普通見到面會打招呼，想問畢業前會唔會有進展？

由細到大唔鐘意讀書
留緊學
各種原因搞到抑鬱 有時返唔到學
完全冇方向

係呀，曾經想斷咗段友誼但係又唔捨得，依加只可以扮冇事同唔在乎。
唔好意思呀。咁我可唔可以問埋來年嘅學業好唔好？

Sor9 巴打

讀緊中學?

喂阿 咪咁啦

食埋個lunch再開

名：wing 女
問題：暗戀嘅人對我感覺點？我地有冇可能一齊？

算係掛 原本今年year 1

好西利 真係好準

唔該哂你，sorry我hi錯咗個負皮制

名: head
性別: 男
問題: 幾個月前失戀 最近識到一個女仔 想知道對方對我咩感覺 而我同佢又有冇機會可以發展?

好惡

唔好意思呀

麻煩哂巴打
其實我仲未考，想問下而家努力啲溫改唔改變到

根本你就唔應該占
溫書啦去
仲上連登

我正想咁講
與其浪費時間上網
不如溫下書
唔好諗住我占到你考得ok
就唔洗溫

咁你就咪鬼開牌啦

我以為佢係考哂試擔心成績果啲

考哂試改變唔到都係唔洗占

你又好似啱喎

呢個議題我都講到口水乾
一d唔到你去改變既野就冇必要占

唔記得左麻

係指邏輯上

有D事係有可能改變而占完發現你改變唔到
果種就唔同

錢9
杖3 吊人
杖10 錢3

啱啱去完exchange果類?
黎緊會壓力好大
可能係因為你攬得太多野上身
同同學既關係應該唔會太差

#21

杯7
審判
劍10 皇帝
杯2 死神

應該可以
不過呢刻關係唔係咁好 好似
同埋你係唔係真係想拍拖嫁
似乎你未到非常渴望於拍拖喎

我今年岩岩畢左業 之前無番過full time既
我宜家又無話好享受宜家既時光
係好想搵份心儀既工作番工

#22

劍1
杯王 杯8
杖6
錢后

睇唔到暫時有進一步既機會
不過我覺得對方都未有心情去接納你/同任何人拍拖
人地唔開心既
同埋呢
你係唔係打算想行動...?

咁我都唔知了
不過祝你搵到啦

1.時間性問題唔占(e.g. 幾時有男朋友，幾時遇到真愛)
不過呢條唔洗占都知
你約我咪得

#25

杯4 劍后 劍4
錢1吊人 杯侍 錢5錢6

你其實對呢段關係既未來都冇抱任何希望 我覺得
雖然對方對呢刻可能有少少小幻想
但係其實都對未來冇任何大希望

冇去exchange呀，不過我讀嘅科有少少chur所以我一直都好緊張自己成績
我其實淨係放讀書打機同運動嘅時間比較多
好多謝你幫我睇埋同學關係，我成日都驚大家唔鐘意自己，好努力去迎合人

#26

世界 杯6
杯后 杯10
錢8
死神 吊人

雖然對方生活得幾好 但係可能有啲感受收埋左係心入面
而你呢 睇黎幾想保護對方 感覺上好似真係想同佢係埋一齊咁
但係始終而家關係未算好
大家都好似有佢要專注既野 發展方向不一
俾少少時間先
唔好急住
不過我覺得未來會有啲特別事發生係你地身上

應該唔會太差既
只係你學業壓力可能真係比較大
希望我冇9up錯啦

#27

錢1 杯3 杖10
杯5 劍6 杖6

我覺得佢唔想 完
同埋你自己都驚一旦做番朋友你自己都相處得辛苦

#28

愚人
杖王
錢2

以前讀書比較hea? 玩多過讀?
應該話 你係唔係比較唔顧學業
黎緊一年學業好唔好 主要係睇你能唔能夠將所有野既時間分佈得好

你既名 (點稱呼): CC
性別: 女
問題: 我同我心儀的男仔有無得發展

#29

劍4
正義
劍7
錢侍 劍3

要行落去有少少難度 唔排除黎緊會有事發生令你地兩個有機會散
不過我想講 呢刻你地兩個其中一方有野瞞住對方
我見到你有少少逃避你男朋友
係因為係外面識左第個?
不過我覺得雖然你男朋友比較正直 重原則
但佢都中意坦誠 交心既

#30

月亮
杖侍
杯侍 力量

之前有中意過人 但淆過底?
黎緊可能有個幾close既人

下個#32
今晚有時間再玩

名: L
性別: 男
問題: 黎緊呢年有冇機會拍拖

close嘅意思係本身好close定係會好close然後喺埋一齊?
Btw之前係真係有鍾意過人但係我而家想知返佢有冇鍾意過我
始終嗰個又真係好好
Btw多謝巴打

我想同佢多啲傾計
不過佢好似忽冷忽熱咁

我會努力

可能仲當緊你係朋友

唔知阿

人地好似有野煩既

佢好似覺得你份人好經常變化 唔太摸索得清楚 掛 (9up
不過其實你對兩個人既未來係點睇?
係唔係如果發展到都唔會發展超快 會揀一步一步穩穩地咁發展
唔知係咪啦 雖然對方覺得而家關係唔理想 但對未來都抱有希望既
好似係 錯左咪屌我

#32

皇后 惡魔
杯1 劍7 杯8
劍9 劍6
杖2 錢9 杯9

又係你阿巴打

你真係中意佢? 我覺得你未必真係中意佢
有少少沖昏頭腦而已
再者你地而家關係都幾差
應該暫時斷左聯絡?
同埋 我唔知個女仔係唔係對你有感覺啦
但應該有野冇同你講既 (例如佢失左戀
至於未來
我唔覺得會係埋一齊
你地兩個應該都會開心咁生活落去
只係 各有各開心

#33

劍5
錢王
高塔

唔覺得出到pool
但應該有啲幾影響你既事發生
好奇一問
你之前係有中意既人
但係拍唔成拖?

#34

杯4
杖3
錢4 杯6

其實條問題怪怪地
但我照占啦

之前可能有
呢刻冇 見到你等待緊
將來可能有人會幾take care你 但可能因為你顯得好收埋/自我保護太重 有機會阻礙到事情發展

叫你唔好心急

不如搵番對方先好冇

冇練牌好耐 u忙到痴咗線

冇識第個啊 不過佢成日叫我做運動 但我成日偷懶吾做運動haha

我都係琴日先解封副牌...

你都sembreak啦 係時候又練牌喇

#36

杖4
錢5 高塔
教王 戰車
杯7 錢后

機會有啲渺茫
而家既關係有少少叫去到樽頸位
而且你地之間睇黎好守禮下
連flirt都好似冇..
再加上個男仔最近好似要面對一件大事
影響左佢好多

大佬 條問題可唔可以問得好少少
鬼識幫你占咩咁問法

anyway 冇 掛

#40

力量
劍王 劍后
劍5
錢騎 死神 劍10

你對佢都好似幾好 放唔少心機同時間落佢地
只係呢刻既關係好似唔理想?
啱啱有爭執?
個女仔都好理性下
同埋冷酷?
至於有冇機會發展
我唔太覺得會
仲可能斷埋聯絡

你想行幾遠阿

3.太長遠不占，最好一年內

咁close姐係點解
我喺度回憶緊有邊個

#42

好奇想問下
你係唔係好勤力既人黎
佢係唔係好認真 好有原則 但未到根根計較 既人
你好滿足而家既關係
好中意保護佢
只係對方呢刻好似未有意發展
同埋覺得有啲壓力
不過佢可能都覺得係有發展可能
只係時間問題

互相願意放時間心機落對方
好親密

可能未出現姐

你要幫手先開陣

你既名 Timothy
性別 M
問題 同心宜對象有冇得發展落去，佢點睇我
Thx樓主

#43

錢2
錢侍 劍7
錢王 杯3
杖1 杯5

縱使願意踏出一步
結果亦未如理想

應該係

btw 而家係朋友關係定冇聯絡其實

你覺得我會占得哂咩

想占你就落手占啦

我覺得你好勁架，所以唔想插手

#44

錢10 死神 節制
杯2 愚人 皇后

我無視你第一條問題
至於第二條
佢點睇你?
好信賴你 願意向你交心
只係而家既關係佢覺得有少少虛無縹緲
雖然未來會變好
但應該唔係諗住發展

佢係唔係一個好sociable既男仔黎

召喚 01749師傅

冇聯絡了 可唔可以問埋佢有冇第二個

多謝巴打覆我 本身想問呢個人會唔會係終身對象
咁呢一年內會唔會仲繼續到？同埋佢對我係咪已經淡哂？ 開始覺得佢唔再鍾意我因爲我性格有好多嘢佢都好唔鍾意

勤力係指邊方面？
佢都算係有原則既 只少係感情上
我唔知自己算唔算滿足 起碼我想得到更多
好鍾意保護佢係真既
所以有時都怕我做得太多會令佢有壓力
即係我要比多d耐性 唔急得？

suppose占唔到

@01749師傅 你點睇 請教

#45

你地兩個而家關係有少少差
仲一步一步咁疏離喎似乎
啱啱有少爭執?
係唔係到一齊 又未有好明顯既跡象顯示到
只係前景叫比較光明
個女仔好調皮下 一啲都唔踏實 好似
仲有阿
你係願意去拍拖?
見你好似幾enjoy自己一個人
你都struggle緊啦

唔該曬
希望唔洗A0過世

當年 咪玩啦

占唔到

你既名 (點稱呼): Kelvin
性別: M
問題: 遞咗信去自薦工作，會唔會成功？

kin
男
想問心儀嘅女仔對我有無好感，同埋有無機會發展

THX

唔占過去

佢係好sociable
既然係咁我快d斷對佢既好感
廢時愈踩愈深
占係睇下我地有冇機會
唔該巴打

你既名 (點稱呼)S
性別: 男
問題:下一份工會點

上年畢業，做咗一年IT狗，依家份工好低人工，準備轉

嚇到，多謝先，我都知道佢會咁，好似得我好介意，如果我可以再理性小小就好

散既機會係有可能既
同埋呢
對方好似真係少左一份情感
再加上
你係唔係有少少野瞞緊佢阿?

勤力係指成個人
唔急得? 係阿 咁人地而家未有意發展麻
你想急都急唔到嫁啦
係咪先

唔洗客氣

我覺得係

點解嚇到你

名稱 K
性別 女 19歲嚟緊20
問題 :嚟緊2018年會過成點+有冇機會係打波上更上一層樓

好準呀巴打 之前有瞞過佢一啲嘢 但而家無了
我覺得就算我而家做番好自己 佢都可能唔會再對我好似之前咁喇
拍咗半年倒 雙方有共識對方會係長遠嘅對象 但我feel到嘅係淡咗
巴打你覺得散嘅機會大唔大？有無可能做啲咩挽救番？
麻煩哂你

勤力應該唔算 最少黎緊考試我都未認真溫書
都明係冇得急
只係唔知好唔好繼續堅持
睇牌 睇唔睇到佢知唔知我既心意呢？

不如咁講啦
始終未來兩張牌
一隻戰車一隻劍10
戰車可以話係到樽頸位 亦可以話有動力推進更上一層樓
劍10 雖然好差 講悲痛既完結 但因為黑暗既完結係光明既來臨 可能真係結婚呢係咪先
所以我都講唔到啲咩阿
話你散又得 話你結婚又可能得

@01749 我咁解你係咪要屌我

名：J
性別：男
問題：同依家鐘意既女仔有冇機會發展
Thanks!

咁我而家真係未read到有冇機會麻
死神係講改變 吊人講平靜講新見解
所以我先會講有野發生係你地身上

同埋問漏咗想知呢個係咩牌陣 有冇分正逆位嗰啲

睇牌 睇唔睇到佢知唔知我既心意呢
好問題
唔知有冇記錯
之前同其他塔羅師討論過
就算開牌見到對方諗咩
都可能只係你潛意識入面既野
講唔埋

冇去記逆牌
問卜者
對方
關係
未來
建議

仲有啲牌我冇打出黎

唔想刻意show比佢睇 點解要咁做呢

聽日繼續
下個#46

名：yy
性別：女
問題：應唔應該繼續同男朋友一齊好？

因為怕佢會諗我係為咗佢先咁做/扮出黎（但其實我真係想改），或者怕太刻意，會唔小心做多咗

有少少follow唔到你思路 既然你係為佢而改 佢如果真係中意你既話 應該會俾你打動…?

謝謝

對唔住巴打我成日問錯野

C
女
我想問選擇呢條路其實岩唔岩自己 （學業）
唔該你

名稱Mary
性別 女
問題 :嚟緊讀書順利嗎？覺得好累唔知點算，讀完又未必做得到果行

名稱 Sunny
性別 男
問題 心儀對象對我係咩感覺？我應吾應該繼續同心儀對象聯絡？

名:j先生
性：男
問題：黎緊果大半年會唔會好既大學offer

多謝你，分左手了

N
女
意中人係咪唔會再搵我 我係咪應該死心

w
女
同依家個男朋友會唔會一直行落去？

唔好hea咁多啦
既然想學業好番啲
自然就要放番啲時間落去嫁啦

時間性唔占麻

好奇問下 點解時間性問題唔占？

名：ian
性別：男
問題：我同佢有冇機會係埋一齊？成數大嗎？

Thanks!

巴打 我真係用左d時間去諗你既答案. 但都唔係好明你所比我既答案 可唔可以再指點迷津.

如果你問幾時出pool
我咪要答你一個確實時間?

簡單少少咁講
你揀行舊路 初頭會接受到 但慢慢就會頂唔住 跟住番番黎起點 (再困住)
你揀忘記過去 隨時一開始就頂唔住 跟住試搵第3種方法黎solve

不過我咁睇啦
路就唔一定fix死呢兩條既
始終人生既路係要自己去開拓

你既名 (點稱呼): Mia
性別: 女
問題: 同宜家曖昧緊既對象有無機會成功一齊到？

唔該大師

再照埋你第一次覆我咁講. 係咪即係我應該搵番我自己真正想要既野先係最好既路. 事實我真係只貪圖過去既風光先希望回到過去 而唔係我真正想要既野 而家陣冇左過去既風光又好似一剎那咩都冇咁

#46

杯2
杯騎 命運
力量 杖2
女祭 錢6

等等先
你地雖然係散左
但係仲有交流 right?

#47

劍6
杖9
杯7 劍9

似乎唔太理想
之前既成績睇落都唔好
你仲有一排好似因為咁而頹左 甚至半放棄咁
黎緊既問題應該係你成日諗太多其他野
再加上你自己困住自己咁

#48

見到你呢刻都好努力去做而家既工
放左好多心機落去
我見到將來似有慶祝既一刻
祝你成功

多謝巴打指點迷津 希望我可以搵到自己想要既野 事實我一直都唔知自己想要既係咩

#49

其實你自己都有打算放棄既諗法
只係差落決定既一刻
而家既關係唔好
甚至可以話你做緊人地既兵
對於你既付出 覺得係理所當然
人地固然好享受啦
不過始終人地睇黎都係比較吸引到人 身邊應該有好多人圍住佢
暫時睇唔到你有成功既一刻
但我又唔太覺得你真係放棄到

加油
廢渣希望幫到你

#50

點解我覺得你地好似啱啱識冇耐咁既
一唔一齊到既話 我覺得唔會一齊到
未來你地兩個應該冇乜聯絡
唔係好識講 不過對方應該對你冇感覺

如果問佢點睇你
應該係覺得你份人成日都心事重重
然後又鬱住鬱住咁
個人比較灰暗咁

不過 你真係中意佢咩
覺得你中意自己一個多啲咁
同埋 我都唔係好見到你有放幾多感情落佢身上

#51

我看不到你愛的人愛你阿
黎緊可能佢仲會對你反感 可能

#52

雖然唔知你咩叫正桃花
但係我覺得你有出pool既可能
你份人太冷淡喇
同埋自我保護意識太重
啲人唔太願意主動接受你
再加上你講野應該幾尖銳下
如果係既話
收斂一下
拎個心出黎同人相處
下個對象就有機會出現

#55

呢種問法有少少考起我
我而家將時間分劃2個time period
一個係過年前
一個係過年後

就咁睇
你過年後轉既成功率都幾低
因為見到你心情失落
咁應該係轉唔成啦

過年前轉既話 (我唔知你時間容唔容許 (定唔知你既過年係指農曆新年啦下
就成功既機會大好多既

#56

真心咩
明明你自己都絕望左 (定係我開錯牌
我見到你個人好失落 好痛心 好悲哀
再加上你地兩個對而家既關係好滿意 (朋友)
你地應該冇flirt過大家?
發展既機會都幾微下
點睇你阿....痴家? 好似佢親人?

#57

而家啲同事應該幾take care你?
假如你繼續做落去
我覺得最後你都係會走 (仲要係帶住傷痛咁走
雖然短期內你仲會享受係果到既光景
但始終你可能顯得比較小器
可能會俾排斥

但唔繼續落去既話
我唔知你有咩plan啦
可能係hea下 享受人生
可能係即刻轉工
不過點都好
短期內應該都唔會有咩開心事發生既
你會想俾自己休息 可能真係重新思考自己既人生 計畫下人生咁
後期見工都可能輸俾人
但因此你可能有新既planning
可能去下旅行咁
見識下世界

係掛...

不如你去問流年

#59

唔知咁講啱唔啱
不過你地關係又真係唔好既
好緊張既關係 又存在壓力
雖然你份人對住佢係比較熱情
但係佢應該都無動於衷
我唔排除係因為佢最近有大事發生 (失戀?
不過有冇得keep住
就應該仲有糾纏既
只係可能成為其中一份既煩惱咁囉

#61

又係你阿巴打

我自己個人睇就唔好轉好啲既

最近份人好似heahea地 做野比較隨心 冇乜話做前諗一諗咁
就算你轉科
我見到你未來會肯投放好多時間落去
但係就進展應該好慢
同埋起初轉科
你個人應該有少少後悔
短暫地放棄自己咁 逃避

假如唔轉科
我反而覺得你長遠黎講會比較開心啲
仲好主動
只係短期你可能份人會頹啲
可能仲會成日唉聲嘆氣咁

#63

唔覺得會
同埋我覺得你自己都有少少放棄既心態
似係想搵一個更好既女仔
再加上個女仔好似好依賴你
我唔知當你係兵定乜啦
覺得遲啲會斬關係

btw第一次試呢啲占卜類 真係幾準

農曆前不會轉，因等雙糧，同要旅行
過年後會一路做一路搵，因公司以擺唔到幾耐，我想知搵新工會否順利，驚拖好耐，想搵份合理人工既工

心情唔好因我有感情事不太好

覺得佢最近面對左某啲大既事情
好影響到佢最近既心情咁
「遭逢巨變」啲frd

姐係根本唔存在好唔好時機
而係你根本plan好一定要轉

下個#63

有時間再玩

咁因應是問順不順利。會搵到好工嗎？

搵就應該搵到工既
仲應該合你心意
只係小心啲
唔知會唔會有陷阱姐 (唔好問我咩黎 總之叫你小心啲

哦哦
因為我覺得你失落
所以推測係偏差only

唔會幫你占
你自己搞店佢

巴打如果我仲想問野係咪會俾你打死

你問完 我再睇下想唔想打你

你既名 (點稱呼): 克耳文
性別: 男
問題:我一年內可唔可以做到救護員？

俾你中定幾拳先ok?

名：心
性別：女
問題：我應唔應該同男朋友講清楚我對佢有咩不滿？
Thx Ching

唔洗占都知應該

可唔可以指點下我

每張牌有對應位
張tower對緊佢

巴打 你好準 你講中晒 點解你會咁勁 唉 唔知點做好

係啊，仲有keep contact
都有日日keep住，雖然覆得唔密

名：carbon
男
問題：同暗戀對象有冇機會發展

清楚明白 你中我啦

其實好驚佢要砍掉我地之間嘅關係

2018新目標
block柒佢

你既名 (點稱呼): kim
性別: 女
問題: 佢對我有無留戀??我同佢仲可唔可以復合??
唔該

唔覺得有機會一齊番
可能佢有一個新目標
但你會keep住留意住佢 幫住佢咁

我既理解唔係囉

你而家係問緊心儀既女仔麻
咪開心儀既女仔囉

唉 點解我會鐘意左d咁既人
佢係咪一隻臭雞黎

我一定知你本身又A女仔B女仔啦

咁又唔好話人臭雞
人地受歡迎姐
俾人寵壞左姐

姓：Wong
性別：男
問題：GPA幾多，過唔過3

梳下
我同B女仔大概喺一日傾3,4句傾左5日定6日就斷左
我都想佢依賴我

唉.....無力感

因為情侶應該坦白

唔係阿
指點塔羅阿

唔占

買多D靚牌自然有長進

講緊解牌阿

見到靚牌自然解得好架啦

你既名 (點稱呼): Yeung
性別: 男
問題: 學業成就會點？

謝謝絲打

去睇八字啦

山區兒童求資助

頂

樓主唔理我

足夠了 有種鬆左口氣嘅感覺
多謝巴打 愛你

痴撚線嫁

你幾多樓阿 無啦啦理你做乜鬼

不要愛我

神愛世人主愛你 你快啲請郁01749大師出手

我有個鐘意既人 一直個關係曖曖味味咁
想表白想問下有無機會
有啲幾影響你既事發生係點解？關於愛情上？
感謝

我知你幾樓
我個意思係 有排都未到你 乜撚野唔理你

我好似未見過佢出手

咁點解唔直表問同果個男仔有冇機會

我冇料到

格式
你既名 (點稱呼): Yeung
性別: M
問題: 黎緊有無太事發生？
謝謝

名: GG
性別: 女
問題: 同而家個男朋友將來會點，可以行到最後嘛？
唔該哂

繼續扮啦你

係啊，有人追佢
我應該都會幫住佢，thx樓主

點解呀清

同感 大師唔想幫我地

你都識叫佢大師
大師咁易出手就唔係大師啦

嘩 大師阿

性別：男
稱呼：亨仔

問題：最近岩岩出黎幫屋企人手做生意，但成積麻麻，想問之後會唔會有好轉

Sor,打錯問題，應該問點做先會有好轉

名：jj
性別：男
問題：入唔入到u/學業如何

好準
一直都係我自己收得太埋又冇膽
唔改變自己心態既話真係唔會有
btw多謝巴打

意思係如果轉咗科，係咪點捱都好到最後都唔會成功?
因為現階段我真係對自己讀緊呢科冇興趣 什至可以話討厭

姓名：儀
性別：女
問題：係fulltime呢間公司會唔會搵到另一半拍到拖？

唔係阿 我覺得長遠黎講唔轉係成功

我冇絕望喎巴打
有flirt過丫
點解會咁loll

有冇tg ? 想準確啲咁占 但唔想係到開對方名

因為係sheshe 唔知點

轉呢咁

Name: haley
Sex: F
Question: 我同鍾意既人仲有冇機會？

W
絲
應唔應該轉工 以至轉行？咩工作會適合我？
Thanks 大師

係度都唔洗開對方名

幾時到我？

訓多排 2018後應該到你

覺得你長遠黎講 你會肯花時間落去 呢種花時間係自願性既
可能係自修major related既野 例如
但成唔成功唔保證

哦哦 所以咁點解唔問同果個女仔有冇機
果個女仔知唔知你中意佢

人總有失手一刻

咩牌咩陣

你好啊樓主

我叫 nomnom
性別 女

黎緊半年會去外國讀書 好緊張
想知黎緊半年既生活會點
同身邊的人 屋企 男朋友 朋友關係亦會點

Thank you

捨得現身嗱

你講你自己

死喇 呢個冇mark 冇乜印象
不過應該係...
問卜: 劍10
對方: 呢個冇印象
關係:教皇 (補:杖6)
未來: 應該係女祭果啲frd
問卜對於對方既印象:杖4

我sembreak見冇乜野做 咪當練下牌 又或者幫下人咁姐

summer哥最近先係軟件台開完post黎

點睇都似問卜者之前既心情麻麻
不過劍10應該都盡頭啦
又有曙光
問卜本人之前感情上有冇D咩唔好既經歷

好少蒲軟件台

其實呢
劍10 死神 命運之輪 世界 呢4隻牌 都有帶完結既意思
而當中 死神 同 命運之輪 有 改變 既象徵
其實佢地4隻係唔係都幾相似
劍10 絕望 盡頭 光明再現
死神 終結 起端
命運之輪 不斷既改變
世界 安穩既完結 平淡
咁諗?

世界多少少滿足同完美既意味
如果問感情但依家仲係朋友
現在係出呢張牌
睇怕都FD ZONE左

如果係咁講既話
係感情上黎講
現階段係朋友
出世界 同 出杖6
其實冇分別?

(咁死神 劍10 命運呢 成鬼日分唔清佢地啲意義同本質

點解會冇分別
乜你覺得6之後冇數字喇咩

姐係可以理解為
雖然滿意呢刻
但係始終都有係短時間既光輝
至於將來事 將來算
咁...?

感覺似左膠既階段性勝利

好

咁死神 劍10 命運呢!!!!!!!
指點下我啦

其實你話世界係完結
感覺唔太精准
世界係掌握哂所有野
而能夠係呢個環境中滿足
享受緊限制中既自由

近排太多人搵食，一係就痴線佬講野，我都已經當過眼雲煙咁睇

不嬲多痴線佬

我連post都唔敢開，廢事被人鎗打出頭鳥

所以死神劍10命運呢

有死至有生呀

係囉 姐係一個輪迴關係
黑暗->光明 光明->黑暗
好->壞 壞->好
但牌既本質呢

生死本質係咩

K
男
我而家鍾意的事同人,係咪值得我繼續堅持?

一樣野既誕生 同 一樣野既終結?

其實你問牌既本質係想得到咩答案

你既名 (點稱呼):J
性別: 女
問題:上兩份工都比人炒，想知道依加呢份工可唔可以穩定落黎

sor
其實係我成日解讀呢3隻牌既時候成日都唔知點好
好迷惘

名：nat
性：男
問題：我想問吓我仲有冇機會同個ex會再有任何交集？因為同佢散咗已經差唔多有一年半 但其實我仲好掛住佢 同埋好想知佢係咪仲避緊我 thankssss

小小背景啦 我叫佢做E先生 嗰陣散嘅原因係因為佢好想我哋去返一開始拍拖嗰陣咁sweet 但奈何一嚟熱戀期完咗 二嚟係當時佢自己忙緊dse搵大學之類 我又忙緊學校表演 但到最尾佢同我講咗句「事不過三」就散咗 因為最尾嗰次係鬧第四次

但到早幾個月好似我搵得返佢 同佢傾咗兩句 大家都有為大家之前發生過嘅事而道歉 但當我問話出唔出嚟食飯就開始read我 去到依家tg都冇再開

利申 hehe

其實你上面都講得差唔多啦
命運要提醒問卜者不要過喜或者過憂
因為一切都唔係恆定
死神個重點就真係落係階段既更替
唔洗諗到太灰
劍10我都唔知講咩好
但要留意望唔望到曙光係要睇當事人有冇去睇
解果陣唔好引導當事人去負面
我到依家都仲係認為劍9慘過劍10

明白

你無聽過九死一生咩

都話你有諗頭

U r one of them

我驚係自己FF太多
可能人地一直當我係好朋友

天蠍 金牛 重要嗎

當係好朋友 真係致命

多鳩餘

得喇得喇 你番去清番你啲case啦

我繼續睇隔離ufo post班宇宙艦隊表演

新一年又有咩新諗頭

YC
女
最近重遇個EX 我單身 佢有另一半 我對佢有感覺 我知佢對我都有 但我唔想拆散人哋
應該俾啲耐性等佢 定疊埋心水搵過第二個

推！加油樓主唔好skip我

係呀 可能其實係乒
有無得再問表白有無機會？

好準呀！
我知道要放手 對佢既感覺開始減少 我地呢排都冇咩點聯絡 主要係我覺得太辛苦 次次都係我主動搵佢 如果佢唔care我地既關係既站話就由得佢啦
至於應該有野冇同你講果到 佢前兩個月真係失戀 本來諗住等佢慢慢recover 不過佢都唔係好理我 而家都係算啦
而家我覺得一唔一齊到都唔緊要 開心就得
唔該曬

好奇一問 你又知佢對你有感覺

錢10
杖后+高塔 杯1+劍3
劍騎+杖5 杯8+隱士

你繼唔繼續堅持都最後結果唔好
而家光景係幾好既
就算你堅持
應該都好似俾人炒
唔堅持
初期可能享受短時間既輕鬆人生
但係跟住就可能開始後悔

#63

劍6 杖3
惡魔 月亮
劍2 杖7
錢6

搞咩 你地兩個關係最近咁intense既
不過其實你知唔知個女仔既所有野 (我覺得你未完全知道
你都等左幾耐下 仲等到心很累
不過就算俾到你地一齊都唔係好事
點解?
因為你只係一個俾佢依賴既人

睇怕都係佢自己ff啦

#64

建議你唔好亂咁郁喇
唔想冇左佢就最好唔好追
你地關係好似好唔穩定
同埋對方都似係絕情 冷酷既人
小心小心

點算好阿點算好阿 正話街上面一個靚女望左我一眼
一定係對我有性趣 一定係

#65

問卜:死神 補:錢后
對方:錢王 補:錢5
關係:杯2
未來:惡魔 補:女祭

@summer哥 @01749師傅
你地點睇

唔知點解我覺得
明明佢地兩個性格咁match 再加上而家既關係咁靚
但係兩個對於發展好似出現左絕望同放棄
未來果兩隻都好似唔靚咁?
惡魔+女祭 可以講到咩

#66

吊人 錢4
杯6
杯后 杯9
錢6

睇落佢就真係幾中意你既
都幾保護你咁好似
但係相反你就奇怪左啲
唔知係唔係因為你話唔知將來會點所以唔開始啦
而家既你就好似揀左唔郁住
要睇清楚個勢先
同埋顯得好收埋
唔太願意展露自己俾對方
不過其實呢刻關係又可以話好 又可以話唔好
點解呢
因為我覺得你地兩個雖然有情感既交流 但係好似缺乏左一種互動
係開心既 不過好似唔夠互動咁
未來黎講 其中一方會攰啲啦
因為另一方似乎完全地依賴左落佢到
乞求人地既愛咁

不如你搵人睇流年

Hi

#68

杖王 杖9
杖7 杖10
月亮 節制
劍4 太陽

又唔係話冇機會既
但係其實你地兩個好似都冇乜話談心果類
見到你地兩個啲牌就覺得辛苦
雖然你地表面上係open heart
但係有好多野冇談及
表面睇落好好囉
實際其實唔好
你地兩個其實糾纏得好辛苦下
特別係個男仔
好似成日都要防住你咁
要發展都ok既
不過個相處模式應該係幾乎冇變

redred

呢個世界真係多痴線佬

咁我認真番少少 (咳咳)
根據牛頓第三定律，當兩個物體交互作用時，彼此施加於對方的力，其大小相等、方向相反。力必會成雙結對地出現：其中一道力稱為「作用力」；而另一道力則稱為「反作用力」。
咁應用番牛頓第三定律，我對佢有感覺，自然佢就對我有感覺。
一定係咁

你既名 (點稱呼): 敏
性別: 女
問題: 想知黎緊呢一年 會唔會有一段穩定的感情關係
THX

#71

其實你係唔係仲有其他target (如果唔係既話 請見諒 我真係想知
因為我見你有少少心灰意冷
有離開既跡象
如果真係有其他target既話 應該係其他target比呢個意中人更好?
如果冇既話 係唔係因為你其實都覺得自己冇機 縱使你真係中意佢?
(呢2句應該中硬1句 應該係 除非唔係)
不過個女仔好似有少少唔妥你喎ching
我唔理佢係唔係本身既性格啦 因為睇落都似係強勢女人
而家關係又帶有些少爭拗咁
有冇機會發展?
我會答唔理想囉

救命好準呀
因為我好驚佢突然就會厭左我，而我又愈黎愈中意佢
所以對住佢好似咩都唔敢咁
我成日都同佢講我好驚我愈依賴就會愈chur，佢又同我講唔介意我chur
因為而家放假，我地分開左2個地方，所以少左互動
佢又忙我又忙，不過過多2星期就會翻翻去，基乎可以日日見
有時佢send多幾個msg或者打俾我
我就即刻開心翻哂咁
咁意思係咪唔好咁依賴佢，大家多d空間會舒服d？
多謝你呀，第一次玩塔羅牌 好準!!!

依d咪膠著關係，想做但被道德或世俗(的良知)約束住唔敢做
直接d講，即係羅密歐與茱麗葉囉

的確係有三心兩意既情況 但係冇爭拗喎

一個普通朋友我唔敢講
但一個你曾經一齊過嘅人 我諗個感覺自己應該會知?

其實都係既
不過最好真係大家傾下咁
當談下心乜都好
都會有幫助
加油~

如果我唔講爭拗
但用「意見分歧」呢?
有冇屈服於佢阿

如果我轉問同心儀對像有冇機會 佢點睇我
咁樣大師可唔可以幫我睇睇？
唔該

樓主有冇tg 唔想自爆

我覺得呢個係有機會發生既野
不過你暫時最好咩都唔好做住 我覺得
觀望下先

自己放低tg

等囉你都講到你地咁有緣

咁講啦
我覺得你地兩個都係普通朋友咁既
雖然普通朋友 但係都尚算熱情
只係你係唔係呢刻都有啲失落
係唔係因為你覺得你放左時間同心機落佢到
都好似得唔到佢既芳心咁
講多句啦
其實佢而家都好似好唔開心
你知唔知
至於有冇機會
暫時微少少
不過都有機會既
但要慢慢黎

#74

杯7
杯騎 錢9
杖7 杖8

有少少唔肯定
不過我照講啦
其實你之前對於愛情 你都唔知其實係乜野一回事
都唔知自己想要咩
可以叫做少少迷惘
定係應該話 你對於「條件」諗太多呢? 揀擇? 唔係好識講 你試下get
而家你可能有一個對象
縱使你個人呢刻比較嚮往單人既世界
雖然孤獨 但係靜入面搵到快樂
出唔出到pool 呢個 其實都叫有可能既 可能就快黎到
但係就難關重重囉

多謝大師屌醒

sorry 唔係太想接呢個case

早晨

#77

好多問題喎

答左後邊先
我自己會建議你揀留係公司既
因為睇落你而家都發展叫穩定
公司啲人好似算nice
都幾take care你咁
長遠黎講
你都放好多時間落去公司 試圖做到最好 希望得到上頭既賞識

出國?
短期還可以 幾開心
但係你一耐少少就頂唔順
就應該會番黎香港

讀書?
叫做識到班合拍既同學
但係後期似讀得唔開心
應該會短暫放棄

第一條問題 應該都叫答左你了

下個#80啦

Yuko
女
心儀對象對目前關係有何看法
謝謝大屍

駛鬼問我咩

你自己都會幫自己塔羅嫁啦

阿 唔好唔記得阿
你都係大師黎嫁
大師

硬係覺得依個男人係有老婆
有興趣的話開一張再補多一張睇下

感應完阿?

btw 杖6 跟住 錢騎

應該命中了
你手塔羅同修心又有進步了

咁都唔駛負皮我㗎

鬼得閒負你皮

誰偷偷留下兩個腐皮

負評

名稱：KKL
姓別：男
問題：最近同一個女仔拍拖就黎兩個月，無論係過去、性格、經歷...好多野都覺得好似同好夾。
但奈何我個人比較蠢鈍，經常都會唔小心得失人地（包括我女朋友）
我想知我同女朋友之間會唔會因我嘅缺點/一啲小事而鬧交？發展落去易唔易出事？
感謝巴打

痴線 三個負皮了

情不自禁問左咁多唔該晒
好準呀！公司啲人我覺得的確係對我幾好，幾有耐性同俾機會我
但呢度人工未到我想要既水位，同埋驚做耐左日資，出到去會脫節 佢地真係活係自己世界
多謝巴打，我都正視左自己多啲，因為講真出國同讀書，其實自己心理上都未太準備好 但就想睇下會唔會改變下
我諗第一樣最重要係要迫自己成熟啲 唔該晒巴打

你覺得自己心理上準備好 先再考慮去與留啦

留名

多謝巴打 共勉之

點解 求下你唔好，結果係點我都ok的，求下你，認真

呢d有兩個對象既case有乜好接

我想要要答案去勸服自己，無論好壞
有d堅持係不到黃河心不死
希望你地可以幫我一次

堅持係d唔好既野度有咩好

佢似隨時ready抽身
同埋對你唔信任，好多野諗，唔放心同你交心
你諗下有冇曾經發生咩事

我成個月去左旅行無見但日日都send msg
我岩岩返左黎三日 都見左2日
不過我認同距個人有少少傳統

如果你揀呢個大你十幾年既男人 我建議你放棄
佢點諗：塔正
你點諗：死神逆
未來：節制逆

如果你揀第二個同你唔熟既男人 可以試下做下朋友先
佢點諗：戰車正
你點諗：隱者逆
未來：教皇逆

你既名 (點稱呼): n
性別: 女
問題:應唔應該轉行?

自己占好大機會唔準㗎
唔該你啦

Ok

大師
所有野係指乜嘢 佢對我既睇法？
因為我同佢係完全唔識 只係同一個地方到做嘢 有互相follow ig咁 現實係我搵佢之前係完全唔識

咁得閒去解答自己個post d問卜者啦 大師
成堆等緊你

大師阿大師 我決定聽日同對象決一死戰

謝巴打
以前拍過幾次拖但次次都唔知自己做緊乜就散左/一齊
同埋其實我都唔知自己想要乜
可唔可以講多小小難關重重
文化？long d?

我會覺得 佢既性格 （定唔知人格）並唔係咁簡單
硬係覺得佢有啲野……

同個對象打攻防戰

手快負評左

你咁想開牌幫人 就番番自己個post啦大師
仲有一大班人係到等緊你

你既名 (點稱呼): wai
性別: 男
問題:過左年後 應唔應該轉工

要攻要守，不顫抖，露營必須酒！

大師

#80

我咁睇啦
雖然關係已經斷左
其實你地兩個仲好關心對方
我覺得只係礙於果啖氣
其實其中一方肯認一認低威
我覺得應該解決到既suppose
希望你地可以好番啦

劍王 杯6
杯2 正義
死神 杯騎
錢7 劍4 力量

#82

杯騎劍騎
杯5錢2
杖3杖7
杖后杯3劍5

我覺得個女仔係開始揀緊人
事關佢段關係好似有少少唔穩
唔排除有散既機會
你地兩個有少少膠著既狀態 冇乜再進展
而你自己都慢慢咁其實中意左佢
「我唔想插入人地段關係入面」 我覺得你已經插入左嫁喇
你想抽身都冇用
應該係繼續糾纏落去
三角關係
但唔排除你都係輸家

#83

錢2
杖4 錢后 杯后
劍侍 錢侍 杯6

你而家係冇番工?

#89

錢5 劍4

收收埋埋
唔願意去信人
掛

#93

劍3
吊人劍1杖10
劍王杯1
杖7杖王劍7

個男仔應該短時間都唔會拍拖嫁喇
一來佢自己有野煩
二來佢好似幾享受而家既狀態 唔會太願意去改變住
關係偏差 呢刻黎講
交流方面偏拘謹 好似
未來都唔睇好
有少少麻煩
btw 你唔開心係冇用的

#95

你好似俾佢迷住喎絲打
駛唔駛阿
你話佢charm 不如俾張圖黎望下?
btw 佢份人都幾大男人下 好似
應該係成熟既 好有原則
女朋友就應該冇既
應該做到朋友
拍拖呢啲野 你地熟左再算啦

杯4 杯3
皇帝 錢1 正義
月亮 杯6
錢10 劍侍 杖8

補番先

你既名 (點稱呼):wing
性別: F
問題:轉唔轉工好？新工返左1個月

Thanks

你既名 (點稱呼):chuen
性別: M
問題:黎緊又又又又考救護,pass or fail

thz大師

#98

隱士
錢9杯3
太陽錢6
審判杖6

解之前 我想知你地而家係....朋友?冇聯絡?定咩

你叫邪絲俾你咪得

你叫軍官幫你咪得

#99

姐係你而家未辭職?
如果係既話
你係唔係因為覺得呢份工已經俾唔到你想要既野你
已經去到樽頸
但係辭職完應該都唔會咁快搵到工我覺得

節制
戰車劍王
杯9杯6皇帝

#100

咁有信心問會否一齊?
人地好似仲有其他對象喎
你搞清楚先好喎絲打

戀人
杯10
劍5
錢侍劍1杖10

邪撕唔肯幫我,超衰

佢唔肯

你地兩個係咪有野

#108

係咪認真我講唔到...
但係應該發展唔到既
不過你稚氣都真係好似勁重下
好小朋友
個男仔係等緊某啲野...但係應該唔係等緊你...囉...我覺得
你地識左幾耐到

杯侍杖侍杖5
杖3杯4戰車
杖7審判劍后
杯后錢侍劍6高塔

已經辭左喇 忍左三年 做到個人好唔開心
希望下一份會好啲

有咩野

做咩跟風

我洗跟你風

你地兩個好煩

我都覺 真心求助
大c唔好放棄我

我都覺邪撕好煩

#110

節制太陽
劍3杖3錢9
杖后杯王錢7
星星劍5高塔

係有可能既
但係keep唔得耐應該
不過我反而好奇你個ex而家既狀況
究竟佢係等緊你 定係 等緊另一個女仔呢
因為見佢都幾唔開心下
而家關係都幾平淡下 好似....

你地兩個玩夠未

無玩啊
軍官你玩夠未

巴絲們新年快樂

你話副牌講我好迷？
比相你咪睇蝕曬佢咁靚仔
朋友都有難度喇宜家

btw多謝

咁如果我主動啲同佢有無機會發展？ 唔該哂

#121

其實你男朋友真係好錫你囉....
真係好好
應該係你有咩要求佢都會應承
又放幾多時間心機落你到
反而係你
而家關係望落差
大家都好似心很累咁
我覺得問題係出現係你到
你對佢係咪有野隱瞞緊呢?
揀緊分手? 9估

杖2錢2杖7
力量錢8
錢5杖7杖8
杖4劍王命運

自私!
我覺得佢好似完完全全咁吸引住你咁

齊聲齊氣到

實有d野

咁你當初直接問有冇發展機會咪好...
簡單咁講啦
覺得你地冇乜機會

下個#127

比啲特徵你 眼大眉粗面尖
吸引又點
佢唔采我
朋友都做唔到
早2日就或者有得救

想問係咩牌陣？

嗨彼得

巴打係呀 佢都幾多野煩緊
不過想問關係偏差係指佢討厭我？但佢呢排都幾主動同我傾計 有傾有講咁 冇嘈交喎
唔通佢想玩我

我係咪早d抽身唔理佢會好d?麻煩哂巴打

hi

都仲算有聯絡
佢生日嘅時候我約佢一齊食蛋糕
但係唔知乜事見面嘅時候仲係面左左

你既名: 儀
性別: 女
問題:最近學業方有少少力不從心 事倍功半嘅感覺，有咩方法可以改善呢個問題？

時間
過去
現在
未來

唔成熟?
輕度FF?
跳脫?
發埋啲令人R撚哂頭既脾氣?

又冇討厭你既
但係依呢刻黎睇發展落去其實盞令你自己辛苦

復合 我覺得係有可能
你話面左左
可能因為尷尬姐
不過人地呢刻都幾孤單下
同埋你自己都未recover完

巴打你幫我占無講到有咩牌
我倒數完又好自討沒趣咁搵番個女仔想佢理番我
我都係講下呻下姐

講咩牌重要咩 都係for我自己睇或者用黎請教其他大師嫁啦
咁個女仔點

too long didn't read

講笑

你呢個應該係我占左咁多人以黎第一個咁最長既feedback

你咁講完

以我既角度黎睇

只係個男仔唔識表達自己對你既愛意姐

你諗下喎 每次你嗌分手 佢都即刻去改喎

「可唔可以話我知d牌係咩牌陣同埋代表咩」 冇阿 我都係overall黎睇

冇特別話睇你點睇佢佢點睇你balabalabala

你 對方 關係 未來

講完句新年快樂就唔再應我了
我離不開

咁就算啦

我呢刻都放放地棄
打算今年做到啲成績先再搵佢睇下有無轉機
最怕係到時佢已經身邊多多個人 咁我堅持嘅意義係乜野

雖然我決定一月瘋狂約下女仔 都填唔到果種失落同空虛

sorry 我都係打完先知自己打左咁多野

其實好矛盾 有時我覺得佢係愛我先會做某d野 但有時又覺得佢好唔理我感受先會做某d野
我好驚自己誤以為佢好愛我 令我放開自己 正面解讀佢做既野既時候會受傷
所以成日都好不安 對佢每樣野都有左防備心咁

不過你都講得岩 可能佢只係成日唔識表達

btw 未同佢一齊既時候有搵過人占 又係有命運牌 我想問通常係咩意思?

同埋段關係你望落差 但係咪仲有得救?

瘋狂約女

真係有女俾你約咩

事實有
都係做返個壞人先會有人鍾意

好啦 經大師指點之後

我決定改一改少少野

雖然佢真係中意你 但係佢份人比較固執 同埋其實佢有少少冇乜理過你感受

同埋其實你地兩個缺乏左交流

雖然分手係有可能嫁喇

但係都係可能會糾纏多陣 拗多陣咁

不過唔講牌既話
覺得中意佢既話咪繼續留係佢身邊囉 佢都肯願意為你改 姐係somehow真係中意你啦
想拍既話信下自己係中意佢

好 講完~

你好勁嘛

真係排到2046

可能佢一見你約女就理番你

勁條毛
好撚廢

咁我應該點做好？

咁辛苦拍黎做乜

希望可以啦 大家已經無再follow對方
即使日日換女佢都唔會知
屌點解自己果陣咁衰衝動

你哋結婚唔

點知事實係一約完就一世冇彎轉

如果有問你我就唔會咁傻

搞咩

係幾跳脫嘅 其他反而冇

屌你個烏鴉嘴
以往我拎得起 兩日就放得低
無彎轉我會番黎搵你算帳

擺酒請你飲 人情封大d

哥沒這麼易讓你找到

咁...咁我唔知喇.....

嘩 公開咁話？

咁黎緊份工係咪都唔錯？

暫時未睇到你搵到工...

好犀利 點解會知係女仔
佢都有同我講過佢地只係冇導火線要散（佢地long d)
佢地大家心入面都係等緊個時機
但我地真係只係做啲朋友會做嘅事
出吓街食飯睇戲咁
但而家好似要保持返多少少距離咁

因為我係打錯

咁樣
Anyway 唔該晒你啊
我諗我知點做
都希望做到

公主肯下嫁比本軍宮,係小弟既榮幸

我都想再多d交流
好啦 我會盡力 thx巴打

笑到我

運氣都係實力既一種

你地兩個騎劫左黎示愛

即刻棄Po閃人
閃盲我對18K 白金狗眼

閃過個mon

收下啲脾氣，兩個都想馴服對方冇意思

然後左右手入黎話我地更閃

對唔住,我走
但真心問卜 到我就話我知啦

找到你真係要中你心口兩拳

放膽過黎

多謝你既意見

你既名 (點稱呼):Ernest
性別:男
問題:應唔應該繼續等佢，定係放低佢出去搵個第二個？

唔該巴打 我都希望2018可以好翻
新年快樂

想打佢嘅人排左條隊 唔擔心

I’m not gay

上次你又唔打 死都要霸住條隊

名：Yan
性別：F
問題：我宜家有2個發展對象，會唔會同其中一個有結果？如果有會係邊一個？

佢地兩個性格好唔同，一個好多野講，另一個就好似一時時，唔知佢想點
但自己係對後者有興趣多啲 都唔知可以點 如果冇結果就唔想哂時間了

希望樓主唔好棄PO 幾耐都等

占你嘅卜咁多野講

你留條咁既問題 之後俾人屌 真係唔好覺得自己無辜

btw 就算我可以清哂所有case 都唔會接你呢個

扮緊工

生你既病咁多野講

仆街

你既名 (點稱呼):傻仔
性別: 女
問題:同男朋友行唔行到落去

名：Vicky
性別：女
問題：同佢仲有無可能？

係唔係MISS左 我個留言

係唔係MISS左我個留言

[學野] 但係杯9杯6皇帝唔係都係幾好既牌咩？［/學野］

你#518喎絲打

名：欣
性別：女
問題：同ex會唔會復合? 應唔應該等?

mm 絲
想問下我同男友大約會由渠道認識？
Thx

我自己咁睇既
杯9 你見到個男人自己一個坐到 係講緊果個人享受既時光
皇帝 皇帝係一國之君 邊駛自己去做野
所以結論係 搵唔到工
係掛

可唔可以唔好咁玩我
廢渣鬼識占咩
識占就去左幫手搵失蹤人口啦

都幾好 造福人群 不如你試下

我連點read都唔識...
例如 出隻皇帝 姐係...宮殿?
杖8...天空?
高塔...比薩斜塔

工作上

名：nam
性別：男
問題：2018有冇女女

多謝絲打

#127

其實你feel到嫁啦
你地兩個平時既相處咁樣樣
乜野感情既互動都冇
你仲大劑
份人安全感極低 唔願意放開心扉
仲要同個男仔抗衡
雖然你地應該踏入左友達以上戀人未滿既階段
但係其實未來唔睇好
除非你真係願意咁既....關係去拍拖...

錢4杖7
錢1杖王
杖2審判
錢6女祭

利申 巴打

轉番藍字啦

利申左幾多次

紅色字靚好多

應該都有5次

你既名 (點稱呼)：R
性別: F
問題: 想知道我同暗戀對象有冇發展機會
唔該晒樓主

唔該曬 寂寞絲打

冇嫁喇
女? 算啦
仔就有

唔信就算

仔都好 起碼唔會懷孕

有返啊 但係唔係好鍾意份工

姐係...你拍拖為扑野

你既名 (點稱呼): Edward
性別: 男
問題: 我鐘意左個有男朋友嘅女仔 想知我同佢將來會唔會有機會發展

唔該哂大師

竟然有番 睇唔出……
答番問題 應該不斷去搵工 但做唔到心儀工

利申 冇信心

其他路過既幫我睇下plz
過去 現在 未來

Kwan
我會唔會升到CU
女

#128

你個case...我都唔係好識解
求教緊大師
你等下

#132

去搵人睇命盤啦

佢可能真係有呢個諗法

當然啦...
既然你唔想拍拖
就明顯啲....
唔好俾對方有諗錯既機會..

乜你咁睇我㗎

鬼叫你句野令人懷疑

都幾似你

你哋好過份呀

咁多人都覺得
無屈你啦

你自己話唔怕懷孕架喎 咩咁睇你

[我乃傳聲筒]

你諗清楚點解鍾意人先啦

同埋 你而家既狀況係點

講黎聽一聽先

[/我乃傳聲筒]

我地邊會屈人

2018先過左一日 大師我就好想搵人喇
想問占卜其實隔幾耐比較好 （純問題）

冇話隔幾耐
個situation起左變化就可以再占
冇記錯以前師傅講過既話

不過呢
你情況有變我都唔會占嫁喇
因為條龍咁撚長

新年快樂 寂寞絲打 加油
我等緊妳幫我睇嫁 雖然都打定輸數

以前都好似幫過你?

btw 巴打 (雖然我知你應該係專登

就黎講到口臭

妳仲記得我 之前你地成班大師一齊睇
但好似冇幫我睇到
Btw 專登咩

條龍真係長到癲 要占要等到18年尾先到我
情況有無變我都唔知 因爲都係講完hny就無再應我

屌 我係巴打 唔係絲打阿

我爬文見人叫 我仲以為我記錯 都係信自己好啲
話說其他巴打潛曬水？

上次果個同彼德一齊占都棄左
睇下我撐到幾耐先
不過一到15號就應該果斷棄

垃圾

其他塔羅巴絲 咪潛伏左係呢個po到

已散三星期 對方已有伴 可以加占佢而家男友為人嗎？都想知 希望佢好

我淨係見到軍官

師兄唔好咁留意我,我會怕醜

小蟹柳 你咁靚仔又何須怕醜呢
幾時到師父你造福人群呀

棄還棄 俾我拎定15號個籌先得唔得

你聽邊個9up我靚仔,我馬雲咁既樣
我呢d廢柴,不了

寂巴講既 咁有冇馬雲副身家

你信佢 就係有馬雲咁既樣但冇佢副身家先大撚樂呀嘛
我今日都係自己毒留在家

名:儀
性別:女
問題:我同暗戀既男仔有無機會一齊？ 佢鍾唔鍾意我？

你既名 (點稱呼)anda
性別: 絲
問題:同前男友仲會唔會一齊番？or作出咩舉動佢先對我有番好感？之前搵過我一次但我個fd鬧走左佢- -我想知仲有冇機
一齊左一年多少少 散左三個月多少少
Thanks

我叫Panda*

#metoo

灰機中...
又咁啱知道無得 in 想返果份
漫無目標

做咩

咩樹咩樹

放完假

唔得bo

我仲sembreak緊
你而家番咩工

冗員

名：呀口
性別：女
問題：未來一年學業成績點

比心機讀書啦

Rain
絲打
半年內會唔會復合 或有新戀情 ?

剛散個幾月!

Thanks 樓主

唔好咁啦大師 我深情俯身喇

會唔會係咁

唔好唔好我啦

你話好我咪唔會唔好 大師我得番菊花仲有啲價值

你個菊花有冇價值我冇興趣知

知錯 早啲話我知幾時拎得籌啦大師

[我乃傳聲筒]

男方似有顧慮 解決到應該有機

[/我乃傳聲筒]

Name:Chloe
Sex: F
Question:我想知同我鐘意果個人有冇發展機會

#133

唔係冇機會
係未發展成熟姐
你地兩個之間既感情未夠深厚
可能仲係點頭之交以上 交心朋友以上咁
同埋你自己都冇真係好對佢抒發感受
自己收埋哂
佢又係
兩個鬥唔講
邊有未來
交流下先啦

杯后 錢3
劍2 皇帝
錢王 杯3 愚者
世界 魔術師

#134

仲未適應到分手?
要復合係有機會既我覺得
我覺得你地兩個之間既聯繫未斷哂
仲掛住一齊既時間
但係男方果邊就有少少複雜
可能佢都想復合既
只係不斷自己掙扎
天人交戰
導致精神潰散
可以先了解下對方狀態再決定之後既決擇
但係你既脾氣要減少少

高塔杖王
杯1杖5劍9
教皇杯6
審判力量

嘩 你呢題唔洗問喇掛
補唔補救都要問塔羅
係咪想知補救完係唔係都會散 跟住既然都散不如就直接散
你係中意佢咪補救
唔中意佢咪應承佢分手

如果我話係阿係阿會成功同
你係咪就唔俾心機去溫書去預備?
唔係阿麻
去溫書啦

#141

教皇
錢騎 錢后
錢3 劍后杯1

差唔多啦
你份人都好保守下似乎
做番果行既話 保你平穩發展
但係乏味到癲應該
揀讀上去既話
都順利既
但係對你個人既修煉都唔差

#142

好似真係可以升到職....
撐多陣

杯8
惡魔 審判
杖1 劍10

唔洗轉工啦
轉唔到

#144

萬事俱備 只欠東風
我覺得你地兩個關係已經夠哂成熟
其實係差在你地兩個淆底唔敢講出黎
不過個女仔有少少太過輕鬆 (唔識形容
對於而家既野有少少唔在乎
好似...有就有?
唔係好識講
不過我覺得真係追得既

#146

你地兩個本身關係已經麻麻喇喎
呢排只係將你地一直存在既問題放埋一邊唔理住
我覺得會有人叉隻腳入黎你地兩個到

#147

佢捉摸唔清你

#148

溝通下先啦好冇

#149

你份人睇黎好...霸道
又計較
好似覺得道理成日係自己果邊
人地似乎已經take up番自己生活
對於分手好似都適應番
我唔知你地兩個其實仲有冇聯絡啦
不過我覺得 雖然關係果三張牌唔係話差
但係一齊番既機會都唔大
好多野都流於表面
唔得深入

皇帝正義
錢8死神
星星杖侍杯王
女祭戰車錢3

#150
留番聽日/晏啲繼續

有冇得打尖

發夢果時有

你地兩個真係孖公仔黎

有人係第三者定朋友？

又會咁岩到我既 寂巴 你真識揀
求寂巴高抬貴手占埋呢
我唔想今晚又失眠夜 又loop愛得太遲

關你咩事姐

佢成日騎劫你個po
我幫你打佢

講明叉入關係
你覺得你乜人

咁啱見到你 咁係你到停一停

啱呀 做番果行一定悶死 機械式咁
仲要唔知到時有冇位俾我做
btw唔係好明最尾果句係點解
即係讀上去既話麻麻地?

唔係阿 可以磨鍊下你個人

我唔係特殊人士喎 唔需要特別對待嫁
唔好就住我啦 狠狠地占me pls

開牌都要回回氣既
咁啱係你到回氣姐
別想太多

咁我唯有乖乖地係到守候你啦

睇黎又黎失眠夜 還有巴絲在嗎

邊個咁鬼無聊周圍亂負皮

失眠幾好 一日廿四小時充分利用

樓主好勤力清人

樓主快啲占我喇 我都等緊救命

有咩好做

講左哂
依家無左聯絡
但係我日日都好掛住佢

會係男方定女方到

我既名:珍妮花
性別:女
問題:嚟緊我會唔會讀到想讀既hd 科目？
背景資料:而家讀緊同hd想讀既科目，算係有關既學系既fd

唔清楚 只係覺得有

#150

到你喇到你喇

勸你一句 咪搞住人
俾番少少安寧對方
復合就冇可能嫁喇
頂多遲啲做番個朋友就算

錢王審判正義
隱士高塔節制
力量死神
劍2魔術杯3

#151

睇落真係可以復合
因為我覺得對方都其實未話真係放得低你
不過無論最後係復合定做番朋友
你地都要搵番對方先

劍侍杯9
錢騎杯2
吊人惡魔
錢5戀人

問運就去睇流年啦

#153

機會偏低

其實你問呢條問題
就算我答有冇機會
你都係會apply嫁啦

不如你地兩個聯絡番先

問運就去問流年

補多句
其實我開左牌
但係都係覺得兩個人斷左咁耐聯絡
反唔反映到未來都成問題
不過你想知既話
我會話我覺得有機會

#156

其實你地兩個關係幾好阿 望落
我覺得要發展絕對有可能
不過你地應該都係慢慢黎
再培養下應該就掂

#158

我睇唔到你個對象有發展關係既意欲
雖然而家你地關係幾好 偏曖昧
但係其實對於未來黎講
應該係最好
你自己其實都覺得呢刻好好
唔希望有任何既改變
停留於呢刻就足夠了
再發展落去既話
我覺得只會轉差
至於 佢點睇你... 我都唔知

杖6杯4
劍后杖8劍4
皇后錢侍杯1
杖王杖騎劍3女祭
審判

下個#160

多謝寂巴 我都覺自己太癲
另外可以加占下佢現任既為人 可以嗎 真心想佢好 上次講左

求寂巴了結我既遺憾

原來人地有仔
你仲占黎托咩

btw 我唔會接呢個

多餘
人地現任好唔好都唔關你事啦

唔該巴打
可唔可以講返抽到咩牌

唔記得

你地岩 寂巴 其實我情況係咪好差

你有情況可言咩
你而家應該係 A4?

名: K
性別 : 男
問題 : 今年同女朋友既關係會係點 另外我今年係咪會出國讀書 如果係 前路係點? 求答 謝大師

樓主~~我都想學塔羅,新手上路,介唔介意比我跟你學吓嘢

黃一
男
今日運氣

好差 因為你遇着我

咪玩啦 我咁廢
你去跟01749師傅 同 summer哥啦

ok~
thanks

Wtf is this

個post爆左既話，樓主會唔會開新post

我都唔知 一開新po 啲人又收唔到通知
跟住又會係咁問占左幾多幾多樓未
跟住又有新case黎

所以我諗住開新post就唔理舊果d，不過小妹個post有排都未爆

最近聯絡返 所以就有啲心思思

稱呼：L
問題：女朋友會唔會原諒我
背景 講左個無關痛癢又痛入心扉既大話

咁你都知？

我話占出黎 你信唔信

我都好鍾意跟寂寞絲打學野

信 真係咁準！？

樓主大神答我啊

頂你 抽夠喇

係未來牌
但唔叫match

你果時留問題 話自己O3既

你真係仲記得喎 愛寵若驚

屌 大師真幽默

名：聰明小B
性別：女
問題：前男友會唔會同我復合

睇番以前個po咪知

多謝寂巴 好好訓番教先

好彩見到啲曙光
前提係想問下佢依家有無女朋友
吊人惡魔張牌解咩

樓主依加read到第幾樓 係咪有排未到我

大佬~~~

寂寞大絲

召喚01749師傅!

鬼知你幾樓咩....總之我而家好似占到160左右

我唔知你擺緊乜

夠喇夠喇 做多左喇

問卜:劍侍 補:杯9
對方:錢騎 補:杯2
關係:吊人 補:惡魔
未來:錢5 補:戀人

係我錯

你唔分正逆架咩

冇學逆阿我

似乎餘情未了
但險阻重重
分手後既痛苦令到大家能夠以新既角度睇呢段關係
但惡魔既出現令我有少少擔心理智被慾望蒙蔽
呢一刻比較好既做法係放低執念諗清楚雙方既問題
否則即使有緣復合都好易因為心念不正而有唔好既影響
錢5加戀人既組合意味緊之後既路難走
但的確希望有係度
不過一定唔會係D咩輕鬆事
小心慾望既執念阻礙左搵門口
但樂觀D睇我覺得對方都願意再次溝通
雖然佢傾向既步調一定係較慢

唔好意思 想問下樓主有冇miss到
未到既我say聲sorry

果然係師傅
想問下呢 其實問卜者果兩張牌 劍侍杯9
可唔可以理解為
佢有呢個復合既意念同意欲
但係杯9既環境 為佢享受其中
未能離開comfort zone
導致暫時得個諗字

正常黎講唔會miss到
如果你覺得miss左
可以scroll番上最近既case望下幾多樓
再望下自己幾多樓

你講到好似好複雜咁
我淨係覺得佢FF得太多
要多D從對方角度出發
思考係可以
但唔好自high

你冇將錢5需要面對既野同問卜者講清楚囉
唔係比佢以為係易事
要有心理準備的

我成日形住形住錢5雖然唔輕鬆
但係係苦難之中搵到一齊甘於共渡既人 係一段患難與共既關係 係好事

侍從係果個元素既初學者
唔識真正運用果個元素
就好似D新學既人咁
佢地成日會只聚焦係佢地新學到既野上面
侍從就係咁
有D評論覺得侍從幅圖畫到佢地會盯住個元素或者雙手捉實佢
係一種執著於呢個元素既一種呈現

你咁睇都唔係錯
但客觀環境都係有苦難
你想有難同當定有福同享丫
你始終要比問卜者知佢將要面對D咩

利申鳩UP

姐係
佢地復合係有可能
但係要面對既難關亦唔少 對於佢地黎講係一件難事
但一旦共同撐過
呢段關係都幾刻骨銘心

師傅9up都有個譜既
今日又學到野了 好感動

名: Ki
性別: 女
問題: 有無可能同ex 係翻埋一齊 （因家庭背景分別大而分開）

今日既課題
牌意只係枝節
牌意終歸各家有各家之言
你始終會融會貫通到自己既一套
你真正要領會既係
有D咩訊息係需要透過你既解讀去呈現比問卜者知
解讀既同時思考有D咩資訊係有助於佢既行動

師傅明白了

多謝大師

你洗乜聽我鳩up

我廢J來的

咁開POST練習

我呢個account都唔可以開post
會比人mon

有咩八卦野聽

我之前個post
全部交代了

講得簡單啲
比EX MON POST

慘

大師出手了

有人負皮

soso
女
同男朋友2018仲可以一齊落去嗎？
拍左2年

無限感激寂巴同0巴兩位聯手相助
呢件事一直困擾住自己好耐 多謝你地令到我搵到方向應該點行
一路都迫自己要放低
因為佢當初好絕情咁block左我 連分手都無講句就走左去
但我真係好唔捨得佢
佢對我都係餘情未了？？
定係淨係得我一廂情願

無錯我每日都係到ff佢會搵返我 話掛住我

明白哂
希望最後真係可以一齊返
我會令自己變得更加好 等你返黎搵我
我唔介意陪你挨架男朋友

小妹係到向你地兩個賜一打酒

求大師幫忙占占😍 推

名: K
性別: 女
問題: 剛剛同男朋友分手，係我提出的。
想知佢係唔係真心愛我，係唔係認真？
同佢一齊會有將來嗎？會幸福嗎？
想知有冇機會復合？
感謝

你條問題留得果17粒鐘 咪推推貢啦
上面大把人未占 咪咁自私

想問占到第幾個? 我係#321

求大絲幫忙占占😍 推

自己追啦 樓主又要占又要幫你地追返會唔會過份左少少

而家連登都有通知function啦
自己scroll番上少少睇下最近占到邊其實真係好難嫁咩

好難

樓主好惡

連我都兇

邊有咁既事

啱阿 我都覺自己好惡

心淡
以後唔出聲

冇左你唔得嫁

Sorry未update唔知有呢個function
宜家研究下

順便提提其他人 宜家去#156

巴打有心

好過我畀人惡意負皮##

姓名：ching
性別：女
問題：男友係咪真愛？

負皮左

咩..咩叫真愛

Naughty

咁問得
即飛

咁問法冇諗過幫佢占

飛左條仔
唔好害人

有冇人阻止我

買

屌你

真心靚喎

唔好買阿 一買你就要捱餓嫁喇

中肯

大師唔洗幫我占了,22號考fitness,今次勝算差過之前咁多次

又未打先輸

買咩牌都可以

但唔好買FULL TAROT COLLECTION (LIGHT VISIONS + PRISMA VISIONS)

偷懶偷得太耐
操番幾日各項都埋番位,差一樣操極都未番之前既水準

#160

節制
杖后杖2
杖騎錢6

想問下你係唔係有offer
但而家考慮緊accept與否?

#162

劍7 節制杯8
世界 劍3
杯2 星星
杯后 杯6惡魔

我就唔太覺得你地有機會成為情侶既
而家既關係係幾好 雙方似乎都覺得對方係值得交心既人
你係佢面前隱瞞左對佢既感情
好似心入面知道同佢係冇乜可能
準備抽身離開咁
的而且確個女仔似乎對你冇乜發展既諗法
對於而家既關係好滿意
頭先講到你似乎準備抽身離開
不過我覺得你自己其實做唔到
你似乎想一直默默企係佢隔離 做一隻不為佢知既天使
但係慢慢你有機會變得越黎越盲目 失去左理性

我..我好似唔識占

01749師傅 教我

#167

雖然呢位係頹工
但係其實你心入面未話真係好抗拒佢
照而家咁睇
你應該暫時都搵唔到你想做既工
應該係keep住做住呢個工先

本人 障礙 本人期望既目標

再唔係就無牌陣囉
你比牌陣限制左姐

屋企人關係唔係要自己落手落腳改善架咩
直接面對講出黎好過等占卜講點做

我正話抽左兩張
無牌陣

劍侍同杯7
跟著mindfuck

都可以睇下方向既

嘩

用錢 黎達佢地
溝個富二代 即刻和氣收場

有道理

問卜者平時做野係咪太衝動唔多諗後果
三思而後行
唔好急於付諸行動好喎
同埋有陣時可以將件事想像得美好D既
行事自然冇咁起鋼

連運費都係100蚊美金
幾抵玩

又真係講到嫁喎

溝通時要識以理去說服人
勿作意氣之爭
講到尾佢既思考係好重要
不過尷尬在兩張牌既思考方式係截然不同

名：新
姓別：男
問題：同ex仲有冇機會一齊番?
背景: 我地識左6年, 只係一齊左幾個月, 分開左1年

都可以做既 又頹又遠 真係遲早走

#168

其實你地兩個既相處模式係咪有問題
事關就咁睇啲牌
覺得你地兩個目前既關係其實算係差
你地兩個而家好似冷戰緊
但睇落...你好似對而家發生既野都覺得有少少理所當然
我唔知你知唔知啦
其實你男朋友唔太舒服
面對住你似乎只係攰攰同攰
可能平時遷就得你太多?
你恃寵而驕?
上面係我推斷啦下
至於發唔發展得好
我唔敢寫包單
但係我覺得你地暫時都唔會散既
但係真係經歷番一段冷淡既時期 俾大家抖抖氣

#173

又好難話當你係水泡要住先定想認真既
只係佢對於而家既關係覺得已經滿足
冇乜話去追求更多其他野
只係佢對於呢段關係既未來冇話太多信心咁囉
見步行步囉

但係我覺得果個女仔可能會介入左你地兩個之中
小心 小心

#180

首先啦
其實我有少少懷疑你對佢有幾多成係真係中意佢
始終我都係覺得你份人本身就魯魯莽莽 橫衝直撞 仲將自己收到鬼死咁實
好似怕死人地害你咁
同埋
個男仔係唔係中意你都成問題
佢份人有少少玩世不恭咁
想點就點咁
況且你地兩個關係從牌入面睇落唔似話真係好close咁
就算
就算
就算 你地真係有機會係埋一齊
呢個都係一個惡夢
咁不如自己一個更快樂啦~

佢梗係滿足啦 我都阻止唔到，佢繼續咁梗係爽架
想問係咪即係未來會有其他人介入？其實唔止呢個女仔可能係其他女仔

#187

其實冇話應唔應該既
雖然你唔中意讀書 讀書對你黎講亦好辛苦
但係其實書 讀完就實有用既
就咁睇啦
揀繼續讀既話
我就睇唔到有咩好差既牌 就應該唔會話負面情緒好多既
應該係平平淡淡咁渡過既
只係過程中難免都會有喜有悲
同埋我覺得係比較乏味既 對於你黎講

揀唔讀書既話
你應該會願意真係花時間去諗下
剩番落黎既日子點樣用
而唔係話虛耗光陰
但係你所諗到既idea 假設係出國走一轉咁
難免可能會有人反對
少不免會有一場少風波
但係長遠黎講你都會識到啲新既朋友 同埋有個目標俾你實踐咁

覺得有啲人黎搞搞陣咁

skip

你聯絡番佢睇下佢用咩態度黎對你咪知佢想唔想再聯絡番你

點解 我有努力溫書但我真係好擔心今次考成田火卜口 晚晚都訓唔好

下個#200

(都唔知開唔開新po好... 好似開始忙

係好多
咁佢其實係咪好易俾人搞到 ？

你過唔過3都已成定局嫁啦
你都唔會做到啲咩
等派grade啦

利申 我都等得好煎熬

你真係搏屌

係咪佢條命係異性緣重

屌還屌 做足安全措施

好準
係有因為恃寵而驕之前嘈過少少交
但冷戰又唔算 聽完你講好驚佢仲只係死忍緊
我會改下架啦唔該哂

新post呢

唔想關係去到好差 想睇下有冇咩方向比我跟下姐 可以做嘅都做左 講又講過 又唔聽人講 又唔理人感受 自以為是咁
佢要我做嘅野我做完佢地又唔滿意 已經盡量滿足佢哋嘅要求 都仲係日日夜夜喺度屌
想知我仲有冇咩可以做到
btw唔該大師

唔是所有野都必然改善到

好啦好啦 開啦

999

1000